ios 究竟點block youtube 廣告？？？

買左adblock 都唔掂
d 廣告煩到人都癲
10分鐘片可以有5個廣告

LM

同鬼國蝗蟲閪同一level

根本就block唔撚到

用其他youtube app

Tubux 冇問題

Tubex

唔係話無更新喇咩，會唔會有Bug

冇背景聽歌 其他唔知